突發新蒲崗連龍牆有狗

手足辛苦做完嘅野又有廢老搞破壞

有手足住新蒲崗嗎
睇住佢貼完又比人破壞
睇到心都酸埋

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有人仆街姐

撕一貼十
附近學校嘅中學生夜晚打完波順手去貼幾張 人又多又一班仔 廢老一定唔敢過黎搞

心酸完幫手再貼 唔貼都幫手印
巴打行得嗰度都係街坊啦
一齊貼
撕一貼十

大家一齊努力